想問Terrarium帶唔帶得到入日本？

大約係類似啲咁既野，因為有植物所以唔肯定洗唔洗做咩防疫個啲唔該曬

難啦

唔該曬巴打

問多句係咪因為一部分特別植物？定咩

特別植物係日本唔批